Ze was een prachtig gemaakt wezen, de aanblik van wiens charmes zouden iedereen in vuur en vlam zetten.
Ze kreeg snel twee gaatjes vanaf de eerste zonder terug te trekken.
Vervolgens zeggen dat haar man haar zou zoeken als ze hem niet zou verlaten, belde ze voor haar Duitse bediende, die vroeger neuk haar zelf en wie heeft later haar verhaal aan mij bevestigd, wie liet mijn heer de kamer uit.
Ze rende naar nummer 2 en vertelde hem dat was alleen maar ontsnapt door haar man te laten gaan, en dat dacht hij ze was alleen naar de watercloset gegaan, dus hij moest één goed doen en weggaan haar.
Natuurlijk heeft de kut vol van neuken hem alleen maar meer opgewonden, en hij zeer snel tot haar grote tevredenheid vervuld, en werd ontslagen, de kamers om elf uur leeg achterlaten voor de twee.
Omdat er geen vijf waren minuten om te sparen rende ze naar nummer 3, waar een andere geliefde aan het wachten was.
Het hetzelfde voorwendsel werd gemaakt voor het laatst, maar omdat hij grotendeels was opgehangen, zij kreeg twee staatsgrepen van hem en pakte hem vervolgens in en liep op dezelfde manier weg naar de anderen, altijd met hetzelfde verhaal, twee coups krijgen drie rennen, die de beste klootzakken waren, en wachtend met de laatste totdat hij niet meer kon doen.
Dezelfde dame vertelde me dat haar man ooit een keer in Dieppe woonde naar Engeland voor een paar dagen.
Tijdens zijn afwezigheid had ze vier jongeren mannen om elke avond te eten, en liet ze allemaal haar neuken op de sofa squabs op de grond liggen, tegelijkertijd een in haar billen.
Overdag kwam haar huisbaas, een getrouwde man, langskomen om haar te verzorgen off behalve.
Eens werd ze alleen gelaten in Mannheim, waar ze maakte kennis met een officier, die een tweede en een derde introduceerde, totdat ze er acht wist.
Ze had het hele feest een keer om te eten, en ze hebben haar allemaal drie keer geneukt.
Ze was een wonderbaarlijk mooie vrouw, en kon niet stoppen met neuken.
Haar vader had haar om twaalf uur ingewijd leeftijd.
Ze was van Griekse afkomst, en was eigenlijk harig en menstrueerde op die jonge leeftijd.
Maar alle vrouwen zijn harken in hun hart, en nummers bezwaren ze nooit.
Tijdens Harry's ontmoeting met zijn moeder stond de dokter naast hen, en behandelde Harry's ballocks en handelde postillion naar hem.
Mamma nam toe het is heel vriendelijk.
Het zicht ontstak opnieuw de dokter, het incestueuze idee het verhogen van de opwinding.
Toen Harry zich terugtrok, smeekte hij mevrouw Dale te pakken te krijgen op haar handen en knieën, om hem van achteren te laten inspringen.
